香港地邊到食牛扒最好食？

唔好講大快樂同大家活

法國餐廳 cafe dé coral

太興
翠華

Ruth’s Chris
Morton’s
MO steak house
Grand Hyatt Steak House
Neighbourhood
Locanda dell Angelo

我煮就係世界級

花園餐廳 食過A5和牛成口油 食過幾千蚊塊熟成都係普普通通，花園餐廳平平地五六十蚊都唔錯，可能啱我口味多啲

一田紐西蘭扒百幾蚊唔錯
留名等推介

蚊蚊蚊

都唔知話你識食定唔識食好

價位幾多

咁old school

花園餐廳t骨其實幾好食

Royal 級

澳牛

有追post wor

大快樂

BLT steak

Wooloomooloo
洲際排房

冷門d又平d既元朗意大利佬都好正

金鳳
今期鱔稿